繼警察朋友後，又一堆圍村人/江湖朋友

屌奶星
日日就上黎散謠
擾亂民心

講到仲惡過共產黨
小朋友，你睇過新聞講位啲共匪啲酷刑未呀？
牛屎佬惡得過佢哋？
敢抗共唔敢話牛屎佬